「動漫節」好撚多人cosplay

得件制服 又冇號碼又冇証 呢排又動漫節緊 點撚知你係咪冒充警察
想我比身份証？ 屌你老母啦

推 話哂比所有人聽 我地分唔撚到邊個係到cosplay緊 都冇証明自己既文件

推